好撚想移民啊

邊個國家好

火星

無人好悶

德國

原因？

姐之火

我屋企

靜啦仆街